民意調查 全民軍師 727元朗

竟然未行動無得支持前線決定 大家一齊表達下意見

應該去
唔應該去

個人認為應該去 但唔洗勇武主動硬碰硬 不過必須有保護自己既意識同裝備

一齊投票

比人打到咁 727都唔出黎 班鄉黑心諗原來咁好恰
一定有下次